啲uber司機可唔可以唔好咁痴線

話說小妹返工返學都係搭uber
次次遇到啲司機都好多野講
好似查家宅咁 又問我幾歲做緊咩
又話最近好危險要小心啲
雖然有啲傾得幾開心 但日日朝早7點真係唔想講野
最近發現成日call到同一個司機
懷疑佢朝朝係樓下等我，點算？
好驚

好有錢

你靚吖嘛我未日日等你囉

捕緊你

揾食啫

我有靚車 上唔上黎車震?

我早起唔到

唔信有咁橋囉

有冇我老豆架車咁靚？

原來樓主係有錢女

樓主包養我

假膠

拉

Uber d撚樣唔識路

長期有折

食少餐都搭到la

叻過我

又係你

曲線曬有錢同靚
同啲成日自我感覺良好覺得全世界男人都係鍾意佢嘅女人一樣

靚女多煩惱

辛苦晒 快啲搵方仲賢啦

比人強姦係女人錯d friend?

小薯行路返工咋

叫佢聯絡我 小妹唔主動的

樓主食少餐包養我